你地破壞黨鐵，D維修費係唔駛歐陽伯權，金澤培，劉天成自己出架，佢哋照樣每月高薪厚職

錢唔係佢地出，對佢地一D肉痛都唔會有，照樣出指令撚鳩香港人

咁係咪加黑警人工你會開心d

賺唔到錢佢地無錢出bonus
又要同投資者交代
評級機構會因為佢既反應調整評級
當然呢D唔係即時見效
但長遠睇下係咪真係無用？

佢地煩既係聽日帶老婆仔女去邊間高級餐廳食野咋

佢地糧照出，每日工照返，車照揸返豪宅，假期照樣同老婆仔女去香港各地方行街街

其實屌完D差佬都冇用嫁啦 糧照出
其實出黎示威都冇用嫁啦 政府又係唔理
其實樓豬出世都冇撚用嫁啦 有冇諗過縮返入你老母個閪度?

樓上班人咁撚蠢既？仲唔知我想講咩